點解啲人做尖嘅動作可以咁肉酸

尤其係飛膊真係睇撚到我黑人問號
飛個陣個db全部都高過手肘
點解佢哋唔向其他師兄參考下？

吹鳩脹？
你理撚得我？

你拍條片上嚟示範下

我唔係話你

到你做多幾年就唔會計較
每個人都有自己方法做 無絕對正確或者絶對錯誤
因為每個人目標唔同
做gym從來只有交流 無指教

我冷氣軍師嚟

屌奶星無能用敢屌唔敢認

認咩？我咪認咗冷氣軍師

其實佢係望住人做
自己唔夠膽做果啲人
佢上黎係想人教佢

真

有D人膊頭內旋
手腕高過手肘既話會舉唔高隻手

我都唔係好識，想睇你示範一次可唔可以

冷氣軍師嚟示範你個頭

佢地做得唔肉酸就勁大隻啦
算啦咪比佢地鳩做下

你識得話人哋咁肉酸，係咪要有比較之下先知佢肉酸，仲話自己唔識？

吹水我就叻

咁你當住佢面同佢講

上嚟講把撚咩

理撚得人 個個標準都不偏差
自己專心D好過

我就係唔想同佢講，先上嚟講

我係抖緊個陣見到
做個陣好專心

係囉係囉 真係好肉酸
做嗰Gym都要引到我扯曬旗

More

一啲要親身指導佢，唔洗上連登開post